
- neue Einheiten für Wind: m/s, Beaufort (bf), Knoten (kn)
- neue Einheiten für Entfernungen: nautische Meilen, Meilen & Yards
- die Windrichtung kann nun als simpler Pfeil, Pfeil mit Windgeschwindigkeit (Beaufort) oder Text angezeigt werden
- Fehler in der Bitmap-Drehung behoben, der zur falschen Anzeige der Windrichtung führte
- kleine Layout-Verbesserungen in den Widgets